點解中國過年咁撚麻煩

大乜撚掃除
亂得嘅執完咪又係亂

搞咁多嘢封利是俾細路，
有幾多細路真係落到袋

利申：幼稚園高班

支那好多傳統都無撚聊又無智慧

屌你講D 野成個中共咁

中國文化華人文化全部都係垃圾

唔係左膠五毛

但係我由細到大都係自己keep利是錢
落唔到袋係你哋老母仆街啫